有幾多男試過留長髮？

次次留左兩三個月，就忍唔住去剪，髮尾好似干曬咁，有冇人留到長？

最長試過一年

一年可以長到去邊？

一生人點都要留一次

過兒

勁 2個月打理我都想痴線

兩年

三年幾，仲要keep住電
拉直我諗到肚咁濟

之後剪晒
而家又心思思想留

原來要電直？我冇一路留好似堆草咁

電孿

把頭髮太健康好似點整都唔會有事
結果催殘咗三年，都仲喺好健康

留左三個月 成個蓋咁 唔知點修好

3年，自己剪小小， 馬尾同 manbun

半個月自己剪一次

唔夠長bun又遮過鼻真係好難頂
利申最長一年

連狗合成獸.jpg

me,巧型

據測定，頭髮生長速度是每天0.27-0.4毫米。按此計算，頭髮一個月大約長1到1.5厘米，一年大約是10-20厘米。

睇返你開始留果陣幾長啦